放底你最中意嘅零食

我先，媽咪麵。
但依加越來越貴，細個買只係$2.5

push

光蘇餅

點解？ 我覺得有啲乾

唔見成日有得買...

ALMOND

Tide pod

巴打識貨，間唔時都買來食下，薯片黎講，我都係食開呢隻

香港有得買？

我覺得一般般啦

好想問你
嘜你真係咁鐘意光蘇餅咩

Pizza味

我1900後，係奶呢啲老餅野

我食到一包接一包停呵到口，質到自己飽先開始停，日日都要整幾包
我好重癮

我睇左2個post 你都講呢隻餅
到底邊度有得買?

屌你條真心比你感動到我，去沙田瀝源地台士多睇睇啦

甘癲，唔怕唔健康？

咩pizza 味嘅野都中意？

咩野叫1900後

就係怕，所以我要開始戒，但日日放學定係收工返屋企都忍唔住買屋企樓下有超市同便利店

1900年呀

得沙田有咋？
有甘好食咩，零食好多都好好好食架